有內鬼？疑惑中 好亂

其實呢幾日遊行後都有人放左燃燒彈同掟狗 啱啱亦有人打咗麻雀館玻璃，藍屍會話呢班人收咗某啲勢力錢然後先可以成日出嚟搞事，但如果真係有勢力俾錢出嚟咁應該一早俾狗查咗出嚟

如果唔係有咩查倒出嚟嘅勢力，經歷多過兩個月唔同嘅行動應該都知只要有人放火或者掟嘢就好易引起輿論，唔單止藍屍有更多藉口屌之外仲有一班嘅中間派和理非都可能會轉軚，咁到今日仲出燃燒彈同打鋪頭(就算明知係之前有人係荃灣被斬都好)嘅會係咩人？係真心嘅勇武派，定支共派嘅臥底內鬼滲透入前線分化搞散場運動？

到依家所見俾狗捉咗嘅都係香港普通市民，而有份縱火或者說打爛嘢嘅呢

利申：不割蓆 支持所有真心爭取五大訴求嘅香港人 不同路但目標一致

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

捉夠鬼未? 你依家咪中哂支共計lo

一隻鬼掟嘢？咪十個手足一齊掟囉
一隻鬼打爛立法會玻璃？咁咪一百個手足入立會攞
順理成章 好難明咩？

肯定係黑警做

駛閪理中間派
今時今日仲唔撚歸邊都可以當成藍絲
藍絲點諗wfc

哦
做得岩就得啦